.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Invisibility:

Невидимость (`Invisibility <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=164>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 10 минут

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Core/Norgorber`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Achaekek`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Nivi-Rhombodazzle`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Demon-Lord/Shax`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Eldest/Ng`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Elven-God/Ketephys`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Tian-God/Nalinivati`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Tian-God/Yaezhing`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Vudrani-God/Raumya`

----------

Покрытая иллюзиями, цель становится :c_invisible:`невидимой`.
Это делает ее :c_undetected:`необнаруженной` для всех существ, однако существа могут попытаться найти цель, сделав ее для себя :c_hidden:`спрятанной` (см. :ref:`ch9--Detecting-Creatures`).
Если цель использует враждебное действие, заклинание заканчивается после завершения этого враждебного действия.

----------

**Усиление (4-й)**: Заклинание длится 1 минуту, но не заканчивается если цель использует враждебное действие.





.. include:: /helpers/actions.rst